招手 塔羅練習

如題
啱啱買咗新牌
想搵人練習一下

有興趣PM Telegram :@brownielover

收錢？

第一次唔收啊

淨練習